[黃金週x動森 | 登記做選民] [Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (315)

--------------------------------------------------------

撐黃店，你今日幫襯咗未？
以前五一黃金周係大陸人落嚟香港消費，
今次就靠我地自己香港人出街消費!!
靠我地做起屬於香港人既五一黃金周!!

首個黃色經濟圈 x 動物森友會既活動細節公佈!!

活動登記連結 & FAQ (開放時間為 1 - 4 May):

如果有問題 / 有野想同 Admin 講可以係下面 Submit

黃金週x動物森友會活動詳情可參閱 Telegram Channel
@HKGWKAC

希望大家可以幫手 Share 去各大動森平台 (各 FB / Wtsapp / TG Group)
讓更多玩家知道黃金週 同埋 黃金週 x 動森既活動
一齊黎創造一個屬於香港人既黃金週!!

#五大訴求缺一不可
#黃色經濟圈
#黃店感謝祭

五一黃金週活動詳情可參閱 Telegram Channel
@HKGoldenWeek

[頭盔]活動細節上一定有唔完美既地方，抱歉請見諒，我地會累積經驗為下一次做得更好[/頭盔]

活動announcement:

剛剛行入房諗住代開

留名

唔該哂

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用依個留言右上角三點可以 「以此內容建立新主題」，用網頁版可以的話copy埋置頂嗰堆，用電話開post置頂內容會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

特別版主機
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

係咪冇得捉狼蛛了？

遊戲初期常見問題Q&A // 實用網站 //

•由於較時間玩(TT，時間旅人...)增加太多不確定因素，出現任何bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

有無人想要粉紅玫瑰，橙色玫瑰？

LM

我係咪同陳巴犯左同一個錯誤
生果囉左來鏟樹

我地係on9仔..快d講一次

你明知我中伏你都再錯

比我搵到有咩可以食啦

係我地on9

gg，聽日醒水唔好咁做啦

五一留名

Re左幾多次先過關

邪留丸公主在嗎?

整蠍子島係咪同整狼蛛一樣整法？

有冇人今日有依隻diy可以買

可以用竹柵欄同磚塊柵欄換

留名

有以下DIY
學步推車
竹製多寶架
蒸籠
石桌
木製單人床
木製桌鏡圓木壁掛鐘
鑄鐵木收納推車
櫻桃帽子
肉球門牌

想換以下DIY
金甲鞋
鐵鐵木矮櫃

要re嫁咩..

眼訓留名

鈴錢卷豪俾佢啦....

係，好少錢，不過自尊唔容許攞唔齊

想求以下化石

不了..我係接受失敗既人,

我都直接走左是但啦

冇錯要拎齊啲嘢完美通關

唔洗留名啦..伏既屌

我之前想食牛肉飯..叫過外賣

記錯 另一間
睇番foodpanda了

對唔住大佬 另一間牛x x蓋 真係好撚伏

我有風神龍翼 等陣比你

我好似全部有
不過你搵下有冇已有朋友寄比你先

新po留名

化石開倉繼續進行中

呢間食過一次
唔會再去

蘋果

你都中過伏呢

活動個到仲有無野要幫手呀

老老實實
我懷疑隻game一開始就set死大頭菜價錢type
連續一個月都係比下降型比我
冇一次係高過100
最低得4x
搞到想賺張機票/摸野都唔得

呢個價錢食其他好過

好行唔送

暫時冇岩岩執緊場

sorry有冇巴絲有兩粒大星星碎片？ 用金礦一粒換

我好肚餓

我都好肚餓

應該真係你運氣唔好我每個禮拜既型都唔同
但一個月要中4次下降型其實都幾難下

想食

我個陣外賣..無得簡啦

收唔收到我pm

陣間番屋企過黎
可摸耳幫我留起

清下Diy換/送都可以
有岩既留fc同要邊款～陣間送去你島

黃金留名

眼

牛扒好得喎 無試雞同don個d

你要咩

岩岩睇左 我知道呀
我有覆到王妃呀

劍龍尾 腕龍身

好正

瞄b

眼寶

小氣鬼留名

唔好恰過龍呀

頭果2次中咗下降型，當黑仔
成個月都係，仲要每次越買越貴
賣就越嚟越平
仲要去哩數島比埋啲古怪島民

發生左咩事

無事

認錯另一間
你個間慢煮都伏..就死得啦

好餓
琴日到宜家淨係食左個杯麵

有無人想要黃金餐具DIY
有個島民整緊😂

我想要貝殼桌呀

得兩粒 咁幫你睇下

你的豚皇

離妹今晚煮牛扒過你食

想見我？

咁你可以搵高價放㗎嘛
連登好多好人開免費場
你肯排隊就得㗎啦喎..

可以用斧頭砍樹就唔好食生果

我

你咁快比人清曬倉啦？

大妹

你話架

我炸左?????

邊個話雜妹小氣
打佢

未呀 無咩人來
無朋友

唔知做乜炸左

仲唔食野

唔知咩事

係唔係我炸左你

係咪你冇期期Check以為自己中左下降形咋

我懷疑全靠我平時不停送女裝俾佢, 先有咁既效果
佢仲將件漢裝當擺設放左係自己屋企
證明佢真係好鍾意女裝

熟成牛扒

我會黎架

搞乜斷左
花都未淋到
你開返先

好攰唔想煮

想請教下個採礦場值唔值得做
睇完個地圖覺得做完應該會攰死，而家9成草地嚟. .

四葉.jpg

我學

一定係啦

喂啊 你啲證明 強行加落佢度

要慢煮

求其出去搵間黃台食啦

我係佢沙灘執左堆DIY都無晒

明明係你

可能係你呢

加左開左島有密碼就話我知啦

煮啦 食好西

dry aged

有冇人想要然姐

今日唔想出街

屌 頹咗 求下四葉唔好撞到我

又幾時嘅事

中一次下降型下一次要中下降型係5%
連續一個月中個機率真係好低

熟成高級d阿

唔係好信可以咁黑

又食嘉寶

好奇邊個島民
想收做DIY正嘅動物

琴晚

開返左

唔煮呀食杯麵算
今晚叫黃甜品外賣

半打

S+ 島民先會教

你話事

唔好撞我 求下你

呢隻game有冇啲豬嘅裝飾想睇岩田巴送比豚皇

ATM

四葉 你到未

叫外賣都好啦 食得個杯麵點頂

你好唔捨得豚王

要用嚟賺機票㗎

又食杯麵

咁D級島民教咩

特登去嘉寶撞下你

係喎咁佢期期Decreasing 都唔關我事了

要你倒貼轉頭

快啲出外島 搵番佢啦

好似真係唔多覺有豬嘅裝飾
有, 我都想送俾豚皇, 睇佢咩反應

積木&木製

我有啲動物成日教初心者DIY頂佢唔順

樸素DIY枱

教佢整垃圾袋

上個post邊位巴打可以代做鑄鐵木廚櫃

唔餓呀反而

我都要入d杯麵了

買左唔食咁浪費

安地斯
Diy朱黎都好正！

我有一張現貨

長期食太少野會變泡芙人/變肥

遲啲食 今晚叫外賣

三養辣雞麵

有冇巴有兩粒大星星碎片？用金礦換

你黎先定我黎先
我有啲化石仲係度

我一日一餐好難肥

你尖撚收嗲

影芝牛寫真

日日都係一餐

頭先唔小心食蘑菇
但要出外島了
係咪有馬桶就可以柯出黎

一日一餐 唔餓咩

好耐冇食

叫甜品

呢到唔留tg架喎

第一次見呢條問題

芝牛 小心啲 四葉嚟啦

芝士撈麵都好食

點解

唔食得辣

係不過冇屎執
冇左粒野

藍店阿 !! 老闆生前要做毛澤東

練練下就食到

呢度有咩唔講得 要tg先講得

唔該巴打

你係咪想比人屈你食女阿
留tg

我得一粒

下我未update原來係藍

我最鍾意留TG比人學野

似係肥婆想減肥

去誠哥度買算啦

斷左？

我都食杯麵 點睇

撳邊個掣可以排出？

係我
你fc係咩我加你

覺得金礦同大星星一樣咁難有
呢排出左少左好多

759 d日韓野越入越差
想買辣雞麵都買唔到

今日開始只去誠哥

坐上去

坐上個廁所就得

黃金餐具diy

係呀我900kg

化石係到
但炸前既DIY無晒

諗住方便d 開密碼場

Lol 原來用dodo code會咁lag
Add左frd，巴打可以來啦

尖撚唔計

金牛就大撚把

可以幫我淋兩朵玫瑰時俾我

唔覺有反應

哩數櫈黎 2000哩 等於一張機票，晏小小先交收OK？

3462 2394 5133要咩料

仲以為係綠

要你一粒ok嗎？

巴打 我都想學

係
原來用dodo code會咁lag
轉左用朋友mode
Add左你frd code! 可以黎啦

事旦搵棵樹掘完再種

關咩事...

請問我可唔可以黎學thx

Twitter見到

佢更新完之後我覺得少左大星星
金牛要咁多都冇用

跪求一部刨冰機
願以5小星/1大星換

點解佢個樣令我諗起 流克.....

交易區隔離 或者fb

係咪換金礦？
你FC係咩

sor

木材4
鐵3
鑄鐵木矮櫃1
切菜板1

thx 巴打

你放個CODE出黎
大把CD ROM衝入黎你個島

ok 呢句sor講得好

好似你個網絡有少少問題

杯麵好唔健康

你英文名係joyce?

嗌外賣俾你食得唔得

所以轉左用朋友
好少開島
岩岩又斷，又開返，睇下得唔得

但金牛得一個月
過左等下年

3250 6240 0846

無乜外賣送我個到

有冇埋鑄鐵木矮櫃可以做

比我食埋今日

我都唔知點解咁lol
又開左，試多次得唔得lol

住半山就自己揸車出去啦

係呀你點知

繼續求以下化石
原來恐爪龍無身體我重以為有

有心啦

揸車啦

巴打你真係好幽默
between added

有 木材7
鐵4

咁有米請廚師都得啦

送條魚俾佢

賣魚勝唔係淨收島主啲魚咩
fb仲見有人用賣魚勝收機票

想請joyce做我廚師

搵位泊好煩

因為弱撚智

呃無知既人

我幫你揸

fb group好多on9仔信

日日食垃圾杯麵

Just fact

煮杯麵

我見到架

FB好多乜乜團乜乜圈

你過嚟 我煮比你食

好想要 但出左街

岩岩買左 有無谷可以入

「要摸妹梗係入團啦，仲碌連登post咩」

你屋企夠唔夠位架
我900kg喎

快啲走

唔講咁多 , 我都食杯麵先

唔知入左團 會唔會仲收入場費呢
計你平d 出面一機票一次
我收你5張機票一星期任摸

合味道打手

你幾重 係我眼中都係女神

食完早餐到而家

摸妹優惠 5張票就可以摸7次妹妹

坐爛曬你屋企啲凳

好食阿依隻

幫我煮杯麵同貓糧

點解我冇份

你當連登係condom呀？

依個正 好好食

你食煮過既貓糧
口味真係好獨特

咩團？
勁舞團？

想問鋼琴豎琴點先拎到白色,商店永遠都係出黑色/木色

另外有無巴打有大角犀尾,有好多化石可換,睇下我有無

我唔敢叫你 又比你鬧

想問到底呢個係咩習慣黎
成日入連登post問有冇group 入係咩黎
當連登係IE, 專用黎download其他browser?

有無人有大量唔要既粉紅玫瑰 可以幫手淋花

已認證

貓糧係要整比貓食啊

王妃掛住你

永遠係咩意思？你個商店開左十年？

王妃

岩岩add左
你睇下入唔入到

以為係你食添
唔好意思

明明平時對你最好

遇左幾次黑色

朋友島已開

慢慢等下啦我連鋼琴都未見過 得白色小提琴出現過

我未遇過鋼琴

你係黑定好彩？
高級商店升級一陣就重複商品幾次

動森要改善線上系統的

仲要有成廿個人排...

之前見可以skip時間踢走樣衰村民忍唔住skip左,順便望埋商店

幾點訓到依家

有咩我真係查連登先，好多盲毛會誤導左

我有白色琴 但冇白色鋼琴椅

入緊

有無人送客？？？

可唔可以加個好友幫我訂,幾錢

靚聲靚樣

走啦

頭先撞到個島主話多過一個人入都斷

岩岩都想幫你比你摸下白色豎琴

呢個係佢地自己network都有問題

今晚俾你摸。

禁言出現了

瞓醒LM

有無人要淋花 屋企商店裝修順便去其他島買野

原來e度唔可以skip時間,sorry 當我無講過

唔使啦我係商店無遇過
但我之前生日既時候有巴絲寄左兩部琴俾我

一隻特大熊都收一張機票

今晚幫我淋好唔好

代整定送先

我淋你

好呀

FB Group仲痴線。

送

見過最誇張係代整都收票

岩岩見312收機票

我今日放三個人同時入
早上斷左五次
但個三個走左又好順
所以未必同島主有關

求石+已加fd優先寄送化石
如果反應一般先開圍欄公海場

一不離二
二不離三

已開島，招淋花bb豬
剩係淋廣場前橙玫&隔離藍玫瑰就得

你幾時覺得玩遊戲
可以亂改data都無事發生

我唔要呀 好肝呀

係動森睇日出?

岩岩接咗隻樣衰村民

諗住日日打佢

係呀要john?

隔離post有好多人開島俾你入
包括我

叫我

平日望到太陽?

好啊
佢仲整緊
你留frd code 啊
我add你～

你幾時同我睇日出

今晚？

係動森入面日出

我而家係竹島
所有野ready 好哂
是咪等7點就會出蠍子?

定要7點後入島先有

你咁講 我捨命陪君子

我意思係動森入面可以望到個太陽升起?

7點後入 （好似係）

其實我都會收 只係熟口面的人唔想收

又黎
7點後入呀

7點後上島先計

早入島 點都唔會出蠍子

7點後入島

計入島時間

日經題目

會慢慢有晨光

312咋喎

FML

咁難得有竹島

好,唔該哂巴打

無人

我覺得竹島出得好密wo
同埋而家都唔抵刷

有無商店借黎買下野 我嗰個裝修緊

出哂街

why?

竹島10% 唔係好難出啦

我601先收連登仔一張
但收街外人就三張

咁唯有閂返島縮返入去先

元旦果日搵我

清完場搞成粒鐘捉齊賺個廿幾萬

三張咁fatfat

玩咁大

開左了

好撚樣衰
等我整到佢日日喊先

好多人未用到里數, 就覺得里數唔值錢

星期六晚 日出買菜

我長期缺里數

鬼叫佢地平時收我咁多
上turnip exchange 睇 好多都收好貴
但朋友就免費

原來我斷左線 我一陣開朋友島俾你

我都係好難儲

果日係睇discord開個島比人買種子
臨走果陣都堅持留張機票

我去拎返出黎先，btw我某啲款有某啲色only

細細力推一下

1袋錢 99K收黑色眼罩
有冇人有

e 加動森個風氣唔同左
btw 好多人有好多厘數
俾佢揀機票定錢
佢揀俾機票我

名井南隻狗 巴打係唔係到

送俾你啦

你認真？值咩？！

btw 我送左眼罩俾森森
佢成日戴住周圍走

約定你

我個島有狸克!
肚子脹卜卜好得意!!!
入場探佢放低一張機票thx!!!

妹更準備

咁啱嘅我都有

認真？

今日終於唔係沒什麼特別的一天啦
剷完花去睇露營 唔岩心水bye

今日有駱駝 熔岩地 大海牆 有冇人岩?

做爛市，兩張摸三晚

我好多錢但無機票
點解可以咁多機票

佢好似搵左成日 但我得藍色

有興趣

我有呀 但行開左

笑死

妹更ready, 準備做condom

錢同機票都冇

其實我有 但要買
之前個個送左俾森森

所有人都收機票做入場/代工費
機票又接近任印嘅
物價越推越高只會害死自己

我有多呀 我留一張比你

動物帶左咩樣 想睇

開左

想要，我等間就返到去開機，可否等埋？
要帶咩手信？

有無人有水手裝啊
類似呂游個種 唔係校服
我想cosplay jojo

之後搵你

有無人黎同太平道別

想買野

你炒左一次高價大頭菜就有錢
我炒左一次都有二百萬 第二次就成千萬

呢堆人玩一排就會玩到覺得無罰可以玩

你係咪加左我啦

唔洗手信 淋下藍玫瑰同紫風信子就得

自己畫比較實際

你果個學妹眼罩我都冇 thx

原來你有小潤 頂岩岩冇探佢

呀妹呢

呀妹

唔想搵場放...講到底都係懶

我次次一入人地島就開地圖app睇下有咩

我懷疑佢睇唔到路

是咪有人有呀哥呀妹海報
想要

我有

我想探檸檬娜

想買大海牆

我用0張機票同你換

正野

去咗都見唔到佢

絲打島名係咩 怕入錯

妹+流星雨
可以做condom了

我啲女女比你睇蝕晒

等Frd場先

係你喇 condom

成交

搵唔到添

加左呀

仔仔我都睇的 例如傑克

我睇有無人道別就搵絲打你

唉, 個眼罩 fail

開左BF場
許到飽先關

阿妹你終於黎搵我啦

朋友

2B

有得諗
聽住你地聲當聽電台

個島壞咗 無妹，連diy都冇人教

我隻彼得

晏啲黎okay?

我今日淨係學左一個DIY
成班人都係壞咗

唔開了 開得多變公廁

重開機啦

開幾場

未加優巴bf添

引狼入室左

我個島有西施 我少少地收一粒金

菇都有幾種

我都未聽過

陣間會開幾次frd場

有單個眼罩

me too

想問勞動節個島係唔係只可以去一次
定係每日一次

有冇人想學回力標 掛牆用

太遲

我今日都無人教diy

唔公平

太平

食自己了

有
喎知有冇加過

好👌🏻 唔該王妃

好得意

靚仔

突發
我同Raymond約會中

Condom

沒有妹妹的第4天，晴

我唔係人咩

呢張做手機wallpaper一流

朋友有妺妹咪得囉

食仔

用左日日有妹

靚女

有冇人想收留佢 雖然佢唔係好靚但心地善良

紀錄來基本上每日都摸到妹啦
但都好想可以係自己個島出妹妹

係

現提供upgrade服務
係現frd就申請best frd啦

每日 你就好 我冇朋友
我玩左兩星期先得兩次妹

啱先加左了

仲可以申請upgrade

有妹，朋友島已開，我掛陣機食飯先

夜晚8點先再開俾未加FD嘅入場

仲唔輪到我做domdom

係度加得多人 基本上個fd list一定會有人有妹

我現實朋友先俾做best fd ja
你好大愛

等左2星期
阿妹終於黎我屋企

仲要突然有妹tim

我都係今日有

開左朋友場快來衝擊我

金牛以嚟都無見過佢，你好運

頂睇唔切 我好似入錯島

無絕對領域都好fail

動森啲裙好長過膝襪著到絲襪咁

有冇朋友有妹？

今晚人人都有咁既

好多人有妹啊

好彩我有 唔係要嚟睇小睫

睇黎今晚好多人都同時有妹

你運氣好

今晚淨係有妹做唔到condom

成日都見到話好多人有妹
但我好耐無見到妹

話說我今日諗住送個臉具遮住佢個衰樣，送完俾佢點知戴左落後尾枕

永遠都係去咗人地個島搵完 先發現自己個島有

等緊你嚟

未試過開左島無人入

從來都沒有

今晚開比我

唔摸妹 去你度玩得唔得

去左優巴度摸

我之前都係等左20日先有妹

出左街

好笑 好想睇 但又唔想見到佢個樣

即刻搵你個島先 朋友場？

我有黑色過xx 但啲裙太長一定會擋大一金要著牛仔短褲先會睇到

珍
著完都睇唔出

你今晚得同我講

可以 但唔開咪

我就放工 等我

今晚好多人有妹，唔驚！

你喺入面?! 我都係
你係唔係企喺我隔離

有少少失望之前搵到白色即刻試
但效果好差著褲先見到

有呀但襪頂係蕾絲

我講左俾fd聽佢笑到仆街話我好on9

請問巴打係咪方便入得島？

今晚再睇下有無凌晨更巴絲開
佛系摸

係呀

有都無用 條裙一定遮左

你係 我比莎莎帶帽 比人講到依家

我等陣要出一出去 今晚再開？

我斷？

我今日唔小心比左帽藍兔戴

悄悄回去

可以呀 純粹唔想留喺自己個礦埸

Sor斷左
好在12妹啱啱入有Dave

有無相

無入錯

管得咁嚴

有Dave唔驚

我一陣睇下佢仲有冇帶住

癌症病人

我隻仆街雞去左你到

屌 我隻藍兔

diy換diy或其他offer

圖呢？ 我要整癌症病人合集

想問邊個game叫SxxC

妹更上水

上線

今日冇朋友有妹

優巴個島

又悄悄回去

你d朋友好自私

整礦場鋪到成島裝飾
意外地5星咗

嚟探妹妹順便帶埋雪糕燈俾你摸 得唔得

炸蟹?

冇斷左冇入返去

我斷咗線 sorry

黎買地板點知送埋妹

有妹無星都做唔到condom

今日wifi好似忽忽地
唔出島了

我都無 仲要落大雨

開支蛋黃醬 食得

咩料

多謝
我有d野要訂

我都無

今日狸克嗰度升級做服務台唔開冇得換五一旅遊卷
啲鄰居仲個個叫我去搵狸克問旅遊卷嘅嘢

呢幅圖

落雨都有好處

好味

係咪有fd有妹

無

佢仲帶緊

惡

有駱駝青苔庭院牆，沙漠地板

到底要俾人bin幾耐

我想睇下純純戴冷帽會唔會變癌症病人

我唔想睇

仲要佢對眼係打唔開
變左咁

係唔係你

快啲比佢戴

12妹

有冇人今日有然然既柊樹賣？

同莎莎差唔多level

想換石獅子 你有冇嘢啱？

有妹有無朋友要黎摸
準備食飯 求幫淋下花

妹+流星
frd場已開

我有啊

入多round先

去緊星月度買

柒事永流傳

我隻思穎痴線婆嚟
由起身唱歌唱到晚黑，對住個魚影又唱一餐

你地成日話莫妮卡呀婆 回不去了

好多妹

其實我好鍾意狸克同狐利

明明blingbling眼果隻應該係呢個畫風

貓寶老公咁型仔點搞

今晚有妹
食飯開咗朋友埸 順手可以幫手淋下花

呀婆都變少女

好可愛

我隻小岡都係
見到支咪就係咁唱

最近好似唔洗用呢張圖住

好事
但佢好多金句都好好笑仲要成日扮真誠扮可憐

凡爾賽玫瑰你都啱

frd場反而少人入

呢張圖畫到好正喎

假架隻美玲！

搞到就算刷到佢都唔想要

game果隻不了
我今日刷左美佳

你地個個都有貓我連貓毛都冇見過
得啲獅子老虎

好想要音音 刷極都刷唔到

瞓醒完全唔記得今日有活動

貓科

大家都等緊你玩呢個活動

轉咗無code好友埸
試下搵唔搵到

大貓
但想要一隻真貓

留名準備恥笑

我仲食緊飯 應該未完架可

我諗緊你係講game既貓定現實既貓

我仲以為你打算整狼島

1134 6258 2426

今日貓b起我床訓晏教

回錯 想回豆腐

Game現實就算啦
自己都未照顧好 唔想害左隻貓

我想問 上網見人tt刷搬屋泡泡去第二個鄰居度

咁如果我係唔玩tt嘅 係咪可以全日唔同佢講嘢
第二日個泡就會隨機去第二個鄰居度

你要幾多，我寄俾你？

我以為你講瞄b

我成日有妹冇星

會 我試過

應該唔得 第2日就會冇左

星其實成日有
流星雨先係難有

我隔幾晚就會有幾粒星飛過

真心咩早知唔趕河馬走住

咁點分係送禮定搬屋

唔係 每日都隨機既 同你講唔講野無關係

講左發現中伏之後熄機？

我咪講過 你唔留心 本身係彼得走 第二日過左去肥婆度

唔怪之得我咁耐都冇機會刷
有三次都係我想留嘅話走

佢話走咪熄機

原來我有妹 開一陣 得閒可以淋下花

覺得自己問左蠢問題

我邊有追咁貼
好想趕袋鼠走

我都試過

竹制便當盒

我重未同你計 做咩寄大常比我

40萬哩數終於搵到機會燒了 謝離

我唔係蟹 我唔mean人

我發現我同你地班大戶好大差距
哩數同鈴錢都係

笑我抽到大常既都有份

笑死 希望你成功趕走到佢地啦

我邊有笑你 我同你一樣抽到海報

啱啱一個月 三千萬鈴錢 四十萬哩數..

多過我嘅大有人在

有一半想趕希望快啲有泡

又bin 明明粉紅色個個好笑啲

點樣有400k哩數

好似末期

有呀 食完飯搵比你

你點做到的

佢個肝無了

優巴我有無機會入黎抱大腿

真

宜家add你
等等

屌 勁似癡漢

屌貼完自己都笑左個表情好衰

咁你拎去轉寄比其他好朋友啦

唔會掛.. 不過我冇執過個島

我等陣比廁所

高潮眼

好啊 我私人醒多兩張比佢

其實你係咪莎莎fans

你日日清d任？

得就話我知

我無亂送機票既話都應該差唔多

我鐘意啲搞笑動物我今日先收左露營地隻熊大叔

我仲係得90k

我追任做同埋前5隻冇刷過

我好多素材但我無錢同里數

啲人洗錢唔洗睇數字

搞唔掂

我會繼續追擊你放棄左豚皇

我見啲人捐完錢都仲有咁多利息就知啲人本身幾有錢

我都無，d任我無視

你地都唔係玩休閒game既

豚

下

藍兔呢

唔係掛

教緊整金盔甲 有冇人要

嚇死我

所以我捐咗100萬就算 錢好似都冇咩用
之後就捐金捐機票 好似有用啲

唔該曬優子絲

只係順手解左啲任
放定沙錢係鋪頭門口
放定化石係博物館門口咁

你想我放大佢個樣？
好啦咁

買左100個了多謝你

有咩問題
個個都得啲靚樣動物好悶

你幾時多左隻藍兔

其實幾可愛呀

頂隻耳仔點擺

唔係嘅
新手咪有用
同埋我好窮

利息今日得9999

可摸耳唔好帶佢去影相

梳囉

一半半啦
不過我諗起要逐張機票㩒出嚟就想死

唔是我的

熊大叔即係露毛?

我都係9999

hold左

咩呀 我不嬲有
我之前刷到喊先有
我島4兔架

我覺得自己好hea
無視d任務

好過莎莎高潮眼

係入面那埋左一舊

明明銀行有8位數
好似係更新之後改低左好多

摺埋入去

＠邪留丸公主
入得喇 執起左

唔可以

跟現實，無息

瑞士d銀行掉轉收你保險費

有無人有妹妹/狐狸？

用得個班都唔志在
黑錢 罪證

玩壞了

要熊戰士啦

黃金齒輪

佢搬左仲有無戴帽

可唔可以入黎

我個妹呢

佢邊會仲探

你開島？ 我好似之前有加你

大佬 救我 我想亂食野

未得閒
等等先

棄糟糠

我都冇妹

有妹已開 bf場

想睇礦場

想參觀

以為佢裸

Welcome,歡迎留id

學院風 覺得幾得意

有 可唔可以加 1556 9935 1103